其實E個世界係咪得靚仔同樣衰兩類人？

其實路人臉 或者 普通樣係咪=樣衰？

正如好似男人識女， 你都會想溝靚女啦 無理由想要樣衰既

調返轉 女人都會睇男人靚唔靚仔 如果佢覺得你普通樣 係咪=樣衰？

又或者咁講 正常人都會鐘意靚既野，如果你唔係靚 =唔鐘意=樣衰 咁樣合唔合理

好似男人睇女
：條女幾靚

：唔會有人話 條女個樣幾普通

大家話岩唔岩先

啱

有中上樣

咁姐係樣衰啦

利申 自己普通或中上樣

靚唔靚係相對啫

？

仲有一種係冇撚人care你點撚樣

個D又唔掛個樣事 不過你係靚仔既 點會無人care

中上男神

推

咁有時一個人就算唔靚，個樣正正常常你都唔會話佢樣衰

利申樣衰

咁又好似講得幾岩